撐警vs仇警同藍絲vs黃絲有咩分別

睇到今日既情況
真係同雨傘果時好似
都係將群眾分成兩派
有冇方法聚番埋大家，咁樣落去又係分裂既開始

推

同呢班垃圾點聚呀。。

合乜鳩
從來都唔係同一批人

再講
好明顯係無良知vs有良知
邊會係同一種人。

點聚
深藍黎架

拉未必拉到
但個氣氛實在太分裂

我擔心係陰謀黎

你訓撚醒未

嗰啲本身就唔係同路人
同啲投民建聯嘅無腦廢人點聚得埋，我諗極都諗唔明
利申 80 後

我都唔知呀
但咁樣媒體好易又宣傳
由反送中變左兩派既鬥爭

佢地係蠢撚到仆街 以為自己果d先叫良知 係咪要到佢地d孫終有一日比黑警打先會覺悟

都唔撚係正常人思維黎
開口埋口分裂

#271774
屌你老味新三毛

群眾鬥群眾，共匪陰謀就緊
但係唔代表要拉攏佢哋，亦都唔可能拉攏佢哋班垃圾
唔好比佢哋模糊焦點就得

我都知唔係同路人
但我擔心焦點由反送中變左兩派之爭

就係驚俾人模糊焦點

right,我之前出咗post叫人哋唔好太集中講今日嗰啲垃圾撐警集會，應該focus返聽日嘅行動，但畀人我係五毛。。。

我都係擔心焦點俾媒體模糊
利申 69 612 616有出去發夢

68開始睇左好耐連登
終於註冊左
結果俾人話新三毛

見到fb d片我都好火滾
但係一直火滾落去
仇恨擺左落班廢老到會俾人借題發揮
拉番個重點去71遊行+反送中會唔會有用d

可能我表達得1999
但目前情況好容易俾人借題發揮
變左針對廢老
同埋好似冇乜人煲聽日遊行咁

藍絲 撐警 愛國 中產
差唔多係一個package 黎
無得拆開買

雖然唔拆得開, 但有冇方法唔再promote佢地既形象